［🔴笑到訓唔到⚫️］曼聯終極FF抽水暨恥笑區

他首

.

推

癲撚夠未

有預感季尾畀人bin返轉頭

請尊重，謝謝！

樓豬26號踢5踢波？

短人又有得威威

好似你咁柒咩

你個名

提提你轉acc

做乜撚野呀傻鳩衝出黎柒戇鳩鳩

樓主好球

放工笑下先